元朗現場 01個直播 出現老解軍帽！

淘寶貨？定真？

呢隻係嗰啲禮儀嘅帽，唔係要打嘅

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717